老實講我覺得梁振英個名令我覺得個名係媚外 可唔可以舉報佢犯國安法

有無法律人士講下